# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_webhooks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2023
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_webhooks 0.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-11 20:09+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-05 11:06+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud"
"+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"File containing X509 Certification Authorities concatenated in PEM format"
msgstr "PEM 형식으로 연결된 X509 인증 기관을 포함하는 파일"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Name"
msgstr "이름 "

msgid "Target URL"
msgstr "대상 URL"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Event"
msgstr "이벤트 "

msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 방식"

msgid "HTTP Content Type"
msgstr "HTTP 콘텐츠 유형"

msgid "Webhook Template"
msgstr "Webhook 템플릿"

msgid "User"
msgstr "사용자 "

msgid "Verify SSL"
msgstr "SSL 확인 "

msgid "Proxy Authorization"
msgstr "프록시 권한 부여"

msgid "X509 Certification Authorities"
msgstr "X509 인증 기관"

msgid "HTTP Headers"
msgstr "HTTP 헤더"

msgid "Webhook [%{name}] created."
msgstr "Webhook [%{name}]이/가 생성되었습니다"

msgid "Could not create the webhook"
msgstr "Webhook [%{name}]을 생성할 수 없습니다."

msgid "Webhook [%{name}] updated."
msgstr "Webhook [%{name}]이/가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the webhook"
msgstr "Webhook을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Webhook [%{name}] deleted."
msgstr "Webhook [%{name}]이/가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the webhook"
msgstr "Webhook을 삭제할 수 없습니다."

msgid "Description"
msgstr "설명 "

msgid "Locked"
msgstr "잠김"

msgid "Default"
msgstr "기본값"

msgid "Template inputs"
msgstr "템플릿 입력"

msgid "Required"
msgstr "필수 "

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Webhook template cloned."
msgstr "Webhook 템플릿이 복제되었습니다."

msgid "Could not clone the webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿을 복제할 수 없습니다."

msgid ""
"Path to a file that contains the webhook template content including metadata"
msgstr "메타데이터를 포함한 Webhook 템플릿 콘텐츠를 포함하는 파일의 경로"

msgid "Imported webhook template successfully."
msgstr "Webhook 템플릿을 성공적으로 가져왔습니다."

msgid "Could not import the webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿을 가져올 수 없습니다."

msgid "View webhook template content"
msgstr "Webhook 템플릿 콘텐츠 보기"

msgid "Webhook template [%{name}] created."
msgstr "Webhook 템플릿 [%{name}]이/가 생성되었습니다."

msgid "Could not create the webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿을 생성할 수 없습니다."

msgid "Webhook template [%{name}] updated."
msgstr "Webhook 템플릿 [%{name}]이/가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Webhook template [%{name}] deleted."
msgstr "Webhook 템플릿 [%{name}]이/가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the webhook template"
msgstr "Webhook 템플릿을 삭제할 수 없습니다."

msgid "The webhook template has been saved to %{path}."
msgstr "Webhook 템플릿이 %{path}에 저장되었습니다."
